與神同行呢套野都想拍續集，唔撚係化?

睇完覺得真係幾爛，咁都要拍多集?

Skyline天凶之城都有續集啦

咁呢套當睇特技都ok, 但套泡菜電影可以睇乜?

今日睇完
完全唔知佢拍緊咩

去到尾個地獄使者話點解閻王要試探佢，所以命都唔要要打柒佢，正要打就 the end, 做乜鳩?

係戲院睇Trailer已經唔知講緊乜

劇本野心大但寫到一pat屎咁。

有無巴絲睇左?

老老 其背景幾實幾好
本身諗住睇d 演員 配合
點知完全無火花
車 直情好似大配角咁

唔係掛
本身尊韓國野無咩好感
但近年陪女友睇親d韓國電影都好好睇
屍殺列車 軍艦島 vip
vip直頭有驚喜 個人覺得係最好睇個套
所以搞到有d期待與神同行

睇trailer已經覺得CG好撚流

得啞婆婆做得幾好。

屍剎還可以，呢套真係好爛。

好過花遊dd啦

完全係爛片，究竟幾弱智先會覺得好睇感動

同屍殺列車比 仲係差一大截
Btw 個個EXO 好似王祖藍

泡菜國好收得

佢成日做呢d角色。

屌 勁撚後悔入咗去睇
都唔知睇緊乜

真係好爛囉屌。

啲朋友睇完都話好睇喎

主角垃圾 搵邊個做都一鳩樣

垃圾片
不過香港d大媽好受

過關一式一樣
而且有啲位好過火
特別係龍捲風個幕，心諗做乜鳩

仲有本地班kpop撚都睇到喊晒

ending 好on9.

套嘢講到明改編自漫畫
話唔明個啲係咪睇開tvb師奶劇

佢係漫畫改編
如果你真係唔明嘅可以上webtoon睇漫畫 有三部
而家好似淨係拍咗第一部

btw 有陣時啲畫風好似猿狌

睇個ending都知佢會拍續集。

唔撚係掛

漫畫長篇得兩部
第一部sell設定
第二部好睇啲我覺得
日月使差個故都好睇

但拍出㴝點解咁on9?

噚日睇咗, 我覺得幾好睇

如果屍殺列車, 軍艦島, 與神同行三套, 我覺得與神>屍殺>軍艦

預咗俾你地屌, 不過睇戲好個人嘅, 我係覺得與神同行係值得入場睇

我係屍殺列車>軍艦島>與神同行

好睇在那?

入戲肉至黎the end 無辦法啦係唔mark sense
架啦

好似好夾硬㴝咁。

其實好似落實會拍續集, 個結尾好明顯係續集嘅引子...

一開始就兩集一齊拍 好似暑期就有續集

韓國勁收，真係唔明。

我入場前冇做任何功課, 只係知道套戲响韓國幾收得, 某程度上係一張白紙咁入場

可能我本身對人死後嘅事同輪迴都幾有興趣, 所以故事題材來講已經係吸引到我, 劇情、故事發展我覺得大致上都冇問題, 某啲情節係會交代得比較快, 不過考慮到本身套戲都已經兩個幾鐘, 我覺得某部分情節輕輕帶過係可以接受

演員來講, 阿媽做得幾好, 細佬開頭一直冇乜發揮但剩係臨尾嗰場戲已經攞返唔少分數, 車太鉉就正常發揮啦, 佢做呢啲戇直傻下傻下角色都幾適合, 我會覺得由佢做呢個角色有說服力, 三個使者中我覺得最好係個女仔, 17,8歲來講已經演得唔錯

CG好多, 可能本身故事環境都已經係要CG配合, 龍卷風嗰part有少少over, 但又唔係崩壞嗰啲

另外令我最大感觸係睇完套戲令我反思返自己人生上嘅一啲決定, 可能我出嚟做野都做咗十幾年, 都真係因為掛住搵錢而忽略過一啲人或事, 亦面對過家人嘅離開, 所以都越睇越透入到

要彈嘅係可能為咗俾驚喜觀眾而搵一啲有出現過响屍殺嘅人客串, 我自己就覺得冇乜咁嘅需要

我都係嗰句睇戲好主觀, 而我自己界定套戲好唔好某程度上係取決於睇完一套戲有冇帶到一啲message或者反思俾我自己, 所以三套來講我覺得與神同行係最好

佢食正大媽至愛既生離死別
香港大媽都好鍾意呢套戲
反而後生果批就唔多受

其實睇你睇戲係想要啲乜, 正如好多人都鍾意睇marvel嘅英雄片, 打打殺殺CG官能刺激就已經叫好睇, 但亦唔少人覺得呢類戲只係純粹俾到刺激感毫無深度

講返呢套, 我同身邊幾個朋友, 我地年齡層30-40啦, 可能都算老喇, 都覺得與神好睇

唔洗講，呢套戲一定係2018年最佳電影
不過蠢人都係睇其他戲啦

睇漫畫版好過啦

真係完全睇唔明套戲up咩9
比d打手fake 9左入場
睇完成個人呆撚左
我到底係度做緊咩

有無link.

個ending膠味十足。

你地睇返marvel英雄片啦

與神同行 漫畫

你唔係捰呢套野同marvel比呀？
on9都要有限度架巴打。

唔鐘意泡菜野 不過覺得套野ok

Webtoon

其實劇情都幾緊湊 娛樂性高
但係想表達既訊息太淺白
好多感動位做得太刻意
流於表面
反而無咁令人感動

有d 位好撚格硬

依套戲完全體現左 窮人咪撚生仔！

話連登多小學雞真係無撚有錯
一個post就出哂黎圍爐

成班演員個個成三十幾歲做戲都仲要死chok難chok真係鄧佢地慘

泡菜演技係咁

三個地獄使者做撚壞晒，主角一家係感人，單論電影拍攝技巧的確未必出眾，但係講引爆觀眾感情，呢套好成功，尤其是你身邊至親死過同經歷過人生痛苦你就明當中感覺，得罪講句喊唔出同無帶動到情緒既都唔識咩叫從電影反思，低智商去睇返tvb 啦，無咁辛苦架

我覺得做得最好係個阿婆，感情戲係幾感人但其它情節就有d夾硬㴝。

逢紅必反係定律黎架嗎
溫情片，一定要偵探片既角度去睇有無伏筆/plot twist

事實上劇情好似洋蔥咁一層一層，去到最後引爆
唔感動就假

除左諗住拍續集，其實試探佢果度有咩意思？諗左好耐

屍剎咪個個話好囉。

平時就咁尊敬害怕呢位王，但話佢試探佢就命都唔要打實佢，唔知做乜鳩。

不過係得河正宇呢啲高級官員先有過往記憶既，其他兩個都冇晒記憶，真係舖晒路拍續集。

希望下集好睇d啦。